拍拖果陣為一個人放棄所有野 最後一無所有

同佢一齊之後 放棄左好多野
無繼續跳舞 無繼續做Gym
佢唔鐘意我身邊有女仔朋友 我同佢地斷絕哂來往
兩年幾以黎都放佢係第一位 點知最後佢離開左自己
寧願揀第二個 話自己未玩夠 未闖夠
剩返低自己 一無所有 連一個傾訴對象都無
呢份聖誕禮物 真係...

興趣可以pick up返 但朋友真係無哂
真係自己太蠢

屌你

我都試過 尤其係冇晒女性朋友

真係輸哂 佢就大把仔仔夜夜笙歌

即係佢唔鍾意你有女性朋友你就斷晒
但係佢keep住有同男仔聯絡?

我放棄哂都一齊唔到 做咗隻女兵 為咗佢冇哂自己嘅時間

一早應該斬纜啦

有冇放棄隻豬

冇 因為佢冇當我係女人

係咁架
D女人係咁架
永遠都未玩夠

最搞笑係佢同我講 出面都有大把好女仔架
我心諗屌你老母你隻臭雞撚有資格講呢句啊？

之前會打下電話比我 但依家一句whatsapp 都冇 比人拋棄咁

感情一淡 你屎都不如

收左好人卡好耐，定真係釣住你先？

係啦，跳返舞， 變返型棍子
到時又有女仔朋友， 又自由

我男朋友對我係咁

只因 你太好